唔使問8.5定7.30啦！兩日都罷哂佢啦！！

香港宜家水深火熱，唔係罷兩日工都做唔到呀嘛？

Push

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

兩日?
要罷起碼連罷2星期以上先有用

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

唔只罷兩日阿 要長期罷落去 呢兩日只係開始

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

如果罷到，我夠膽講7.30罷到去8.5都已經有用

做咗兩日先，之後再推長啲！！

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

全面罷啦dllm

應該是730罷到85，第一波

WHY NOT BOTH

正確！why not both!!!!

一日一日宣傳喇
好多中年思考好慢

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

push

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

本身730已經宣傳港鐵車長罷工，宜家只不過擴大佢

7.30 罷工！

7.30 罷工

7.30 & 8.5罷工